吹水TG谷招人喇！

hi 大家好 我哋tg gp 想招多幾個朋友一齊吹水，食飯，行山，唱k呀！
我哋個gp開咗幾個月，有大概 30人，年齡20 - 30
平時返工返學覺得無聊就入黎解下悶識下朋友啦～
名額有限 － 男 1 女 2

歡迎pm 我傾下計大家了解下先:
tg id 係 torbix

(請注意 狗公 娘娘 潛水員 都係會被踢的

男額爆咗喇 🌝

我地暫停招人喇！

戇撚鳩